希望大家向會員對㹳㹥大狫學習

每日都要黑idol 風雨不改
個個香港人都好似佢咁有恆心 港共政府一早推翻咗

高汁會員留名

大家千其唔好學樓主咁
做連登馬克龍🥴

樓主弱智

下😂

收聲啦nigga

少少啦

下
唔覺

咪侮辱nigga